有冇人睇銀魂，有冇人唔睇銀魂

。。